{"pub_date": "2016-01-12T13:13:47Z", "subsection_name": null, "lead_paragraph": null, "print_page": null, "document_type": "blogpost", "byline": {"person": [{"rank": 1, "organization": "", "lastname": "GONZALEZ", "firstname": "David", "role": "reported"}], "original": "By DAVID GONZALEZ"}, "multimedia": [{"width": 190, "height": 126, "url": "images/2016/01/12/blogs/20160112-lens-joe-1/20160112-lens-joe-1-thumbWide.jpg", "subtype": "wide", "legacy": {"wide": "images/2016/01/12/blogs/20160112-lens-joe-1/20160112-lens-joe-1-thumbWide.jpg", "widewidth": "190", "wideheight": "126"}, "type": "image"}, {"width": 600, "height": 600, "url": "images/2016/01/12/blogs/20160112-lens-joe-1/20160112-lens-joe-1-articleLarge.jpg", "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "600", "xlarge": "images/2016/01/12/blogs/20160112-lens-joe-1/20160112-lens-joe-1-articleLarge.jpg"}, "type": "image"}, {"width": 75, "height": 75, "url": "images/2016/01/12/blogs/20160112-lens-joe-1/20160112-lens-joe-1-thumbStandard.jpg", "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/12/blogs/20160112-lens-joe-1/20160112-lens-joe-1-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image"}], "section_name": "Multimedia/Photos", "headline": {"main": "Los rostros de los que resisten la crisis econ&oacute;mica de Puerto Rico", "kicker": "Lens"}, "source": "The New York Times", "blog": [], "word_count": "796", "web_url": "http://lens.blogs.nytimes.com/2016/01/12/los-rostros-de-los-que-resisten-la-crisis-econmica-de-puerto-rico/", "slideshow_credits": null, "news_desk": null, "type_of_material": "Blog", "snippet": "Con la crisis econ\u00f3mica de Puerto Rico muchos profesionales j\u00f3venes se han visto obligados a buscar oportunidades en el continente americano. Joseph Rodr\u00edguez retrat\u00f3 a los que se han quedado en el pa\u00eds\u201d.", "_id": "5695432b38f0d83e7cfe02ce", "abstract": "Con la crisis econ\u00f3mica de Puerto Rico muchos profesionales j\u00f3venes se han visto obligados a buscar oportunidades en el continente americano. Joseph Rodr\u00edguez retrat\u00f3 a los que se han quedado en el pa\u00eds\u201d.", "keywords": [{"rank": "1", "value": "California", "name": "glocations"}, {"rank": "2", "value": "East Harlem (Manhattan, NY)", "name": "glocations"}, {"rank": "3", "value": "Puerto Rico", "name": "glocations"}, {"rank": "1", "value": "Photography", "name": "subject"}]}