{"pub_date": "2016-04-10T00:00:00Z", "subsection_name": null, "lead_paragraph": "W\u00e4hrend eine Million Fl\u00fcchtlinge nach Europa str\u00f6mt und Terroranschl\u00e4ge Sicherheits\u00e4ngste entfachen, ringt ein bayerisches Dorf mit seinen Neuank\u00f6mmlingen - und mit der Frage, was es bedeutet, deutsch zu sein.", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [{"rank": 1, "organization": "", "lastname": "ANGELOS", "firstname": "James", "role": "reported"}], "original": "By JAMES ANGELOS"}, "multimedia": [{"width": 190, "height": 126, "url": "images/2016/04/10/magazine/10refugees1/10refugees1-thumbWide-v3.jpg", "subtype": "wide", "legacy": {"wide": "images/2016/04/10/magazine/10refugees1/10refugees1-thumbWide-v3.jpg", "widewidth": "190", "wideheight": "126"}, "type": "image"}, {"width": 600, "height": 666, "url": "images/2016/04/10/magazine/10refugees1/10refugees1-articleLarge-v8.jpg", "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "666", "xlarge": "images/2016/04/10/magazine/10refugees1/10refugees1-articleLarge-v8.jpg"}, "type": "image"}, {"width": 75, "height": 75, "url": "images/2016/04/10/magazine/10refugees1/10refugees1-thumbStandard-v3.jpg", "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/04/10/magazine/10refugees1/10refugees1-thumbStandard-v3.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image"}], "section_name": "Magazine", "headline": {"main": "Europ\u00e4isch werden"}, "source": "The New York Times", "blog": [], "word_count": "8404", "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/04/10/magazine/europaisch-werden.html", "slideshow_credits": null, "news_desk": "Magazine", "type_of_material": "News", "snippet": "W\u00e4hrend eine Million Fl\u00fcchtlinge nach Europa str\u00f6mt und Terroranschl\u00e4ge Sicherheits\u00e4ngste entfachen, ringt ein bayerisches Dorf mit seinen Neuank\u00f6mmlingen - und mit der Frage, was es bedeutet, deutsch zu sein.", "_id": "570e25d138f0d804a21a40db", "abstract": null, "keywords": [{"rank": "1", "name": "glocations", "value": "Germany", "is_major": "N"}, {"rank": "2", "name": "subject", "value": "Refugees and Displaced Persons", "is_major": "N"}, {"rank": "3", "name": "glocations", "value": "Syria", "is_major": "N"}, {"rank": "4", "name": "subject", "value": "Terrorism", "is_major": "N"}]}