{"pub_date": "2016-03-22T00:00:00Z", "subsection_name": null, "lead_paragraph": "Asesinan a un activista mientras estaba al aire conduciendo un programa de radio dirigido a residentes desplazados de un peque\u00f1o pueblo en M\u00e9xico.", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [{"rank": 1, "organization": "", "lastname": "GARC\u00cdA", "firstname": "Por", "role": "reported", "middlename": "Betzab\u00e9"}], "original": "Por BETZAB\u00c9 GARC\u00cdA"}, "multimedia": [], "section_name": "Opinion", "headline": {"content_kicker": "Op-Docs", "main": "\u2018Unsilenced\u2019", "kicker": "Op-Docs"}, "source": "The New York Times", "blog": [], "word_count": "402", "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/03/22/opinion/unsilenced-espanol.html", "slideshow_credits": null, "news_desk": "OpEd", "type_of_material": "Op-Ed", "snippet": "Asesinan a un activista mientras estaba al aire conduciendo un programa de radio dirigido a residentes desplazados de un peque\u00f1o pueblo en M\u00e9xico.", "_id": "56f1088c38f0d82d2a6d5efd", "abstract": null, "keywords": [{"rank": "1", "name": "glocations", "value": "Mexico", "is_major": "N"}, {"rank": "2", "name": "subject", "value": "Levees and Dams", "is_major": "N"}, {"rank": "3", "name": "subject", "value": "Refugees and Displaced Persons", "is_major": "N"}, {"rank": "4", "name": "subject", "value": "Censorship", "is_major": "N"}, {"rank": "5", "name": "subject", "value": "News and News Media", "is_major": "N"}]}