{"pub_date": "2016-12-13T14:39:02+0000", "subsection_name": null, "lead_paragraph": "La cour europ\u00e9enne des droits de l\u2019homme est un succ\u00e8s remarquable pour le syst\u00e8me international d\u2019\u00e9tat de droit. Les d\u00e9magogues lui font courir un grand risque en la d\u00e9nigrant", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [{"rank": 1, "organization": "", "lastname": "JAGLAND", "firstname": "Thorbjorn", "role": "reported"}], "original": "By THORBJORN JAGLAND"}, "multimedia": [{"width": 190, "height": 126, "url": "images/2016/12/11/opinion/sunday/13jagland-inyt-french/13jagland-inyt-thumbWide.jpg", "subtype": "wide", "legacy": {"wide": "images/2016/12/11/opinion/sunday/13jagland-inyt-french/13jagland-inyt-thumbWide.jpg", "widewidth": "190", "wideheight": "126"}, "type": "image"}, {"width": 600, "height": 399, "url": "images/2016/12/11/opinion/sunday/13jagland-inyt-french/13jagland-inyt-articleLarge.jpg", "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "399", "xlarge": "images/2016/12/11/opinion/sunday/13jagland-inyt-french/13jagland-inyt-articleLarge.jpg"}, "type": "image"}, {"width": 75, "height": 75, "url": "images/2016/12/11/opinion/sunday/13jagland-inyt-french/13jagland-inyt-thumbStandard.jpg", "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/12/11/opinion/sunday/13jagland-inyt-french/13jagland-inyt-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image"}], "section_name": "Opinion", "headline": {"content_kicker": "Op-Ed Contributor", "main": "Cour europ\u00e9enne des droits de l\u2019homme: arr\u00eatons la caricature", "kicker": "Op-Ed Contributor"}, "source": "The New York Times", "blog": [], "word_count": "1166", "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/12/13/opinion/cour-europeenne-des-droits-de-lhomme-arretons-la-caricature.html", "slideshow_credits": null, "news_desk": "OpEd", "type_of_material": "Op-Ed", "snippet": "La cour europ\u00e9enne des droits de l\u2019homme est un succ\u00e8s remarquable pour le syst\u00e8me international d\u2019\u00e9tat de droit. Les d\u00e9magogues lui font courir un grand risque en la d\u00e9nigrant...", "_id": "5850081395d0e03926075b53", "abstract": null, "keywords": [{"rank": "1", "name": "organizations", "value": "European Union", "is_major": "N"}, {"rank": "2", "name": "organizations", "value": "European Court of Human Rights", "is_major": "N"}, {"rank": "3", "name": "subject", "value": "Human Rights and Human Rights Violations", "is_major": "N"}]}