{"pub_date": "2016-05-08T00:00:00Z", "subsection_name": "Weddings", "lead_paragraph": "The couple met near a waterfall in 1993 in Ithaca, N.Y.", "print_page": "18", "document_type": "article", "byline": [], "multimedia": [{"width": 190, "height": 126, "url": "images/2016/05/08/fashion/weddings/08MAYMIjpg/08MAYMIjpg-thumbWide-v2.jpg", "subtype": "wide", "legacy": {"wide": "images/2016/05/08/fashion/weddings/08MAYMIjpg/08MAYMIjpg-thumbWide-v2.jpg", "widewidth": "190", "wideheight": "126"}, "type": "image"}, {"width": 600, "height": 354, "url": "images/2016/05/08/fashion/weddings/08MAYMIjpg/08MAYMIjpg-articleLarge-v2.jpg", "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "354", "xlarge": "images/2016/05/08/fashion/weddings/08MAYMIjpg/08MAYMIjpg-articleLarge-v2.jpg"}, "type": "image"}, {"width": 75, "height": 75, "url": "images/2016/05/08/fashion/weddings/08MAYMIjpg/08MAYMIjpg-thumbStandard.jpg", "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/05/08/fashion/weddings/08MAYMIjpg/08MAYMIjpg-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image"}], "section_name": "Fashion & Style", "headline": {"print_headline": "Carlos Maym\u00ed Fern\u00e1ndez,   Steven Rapkin", "main": "Carlos Maym\u00ed Fern\u00e1ndez, Steven Rapkin"}, "source": "The New York Times", "blog": [], "word_count": "278", "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/05/08/fashion/weddings/carlos-maymi-fernandez-steven-rapkin.html", "slideshow_credits": null, "news_desk": "Society", "type_of_material": "News", "snippet": "The couple met near a waterfall in 1993 in Ithaca, N.Y.", "_id": "572ebd4d38f0d804c36c1728", "abstract": null, "keywords": [{"rank": "1", "name": "subject", "value": "Weddings and Engagements", "is_major": "N"}]}