{"pub_date": "2016-01-30T00:00:00Z", "subsection_name": "Americas", "lead_paragraph": "O New York Times gostaria de ouvir a opini\u00e3o de mulheres que deram \u00e0 luz recentemente, que estejam gr\u00e1vidas ou planejando engravidar, e est\u00e3o preocupadas com o v\u00edrus Zika.", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [], "original": "By THE NEW YORK TIMES", "organization": "THE NEW YORK TIMES"}, "multimedia": [{"width": 190, "height": 126, "url": "images/2016/01/29/world/zika-readercallout/zika-readercallout-thumbWide.jpg", "subtype": "wide", "legacy": {"wide": "images/2016/01/29/world/zika-readercallout/zika-readercallout-thumbWide.jpg", "widewidth": "190", "wideheight": "126"}, "type": "image"}, {"width": 600, "height": 399, "url": "images/2016/01/29/world/zika-readercallout/zika-readercallout-articleLarge.jpg", "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "399", "xlarge": "images/2016/01/29/world/zika-readercallout/zika-readercallout-articleLarge.jpg"}, "type": "image"}, {"width": 75, "height": 75, "url": "images/2016/01/29/world/zika-readercallout/zika-readercallout-thumbStandard.jpg", "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/29/world/zika-readercallout/zika-readercallout-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image"}], "section_name": "World", "headline": {"main": "Como o v\u00edrus Zika tem afetado voc\u00ea?"}, "source": "The New York Times", "blog": [], "word_count": "67", "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/30/world/americas/como-o-virus-zika-tem-afetado-voce.html", "slideshow_credits": null, "news_desk": "Foreign", "type_of_material": "News", "snippet": "O New York Times gostaria de ouvir a opini\u00e3o de mulheres que deram \u00e0 luz recentemente, que estejam gr\u00e1vidas ou planejando engravidar, e est\u00e3o preocupadas com o v\u00edrus Zika.", "_id": "56ab5b6d38f0d83460bc7b43", "abstract": null, "keywords": [{"rank": "1", "name": "subject", "value": "Zika Virus", "is_major": "N"}, {"rank": "2", "name": "glocations", "value": "Brazil", "is_major": "N"}, {"rank": "3", "name": "subject", "value": "Pregnancy and Childbirth", "is_major": "N"}]}