{"pub_date": "2016-09-10T04:00:00+0000", "subsection_name": "Europe", "lead_paragraph": "Re\u0219edin\u021ba cuplului Ceau\u0219escu de-a lungul celor 24 ani de pre\u0219edin\u021bie a fost \u00eenconjurat\u0103 de secret. Ast\u0103zi a devenit muzeu.", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [{"rank": 1, "organization": "", "lastname": "KARASZ", "firstname": "Palko", "role": "reported"}], "original": "PALKO KARASZ"}, "multimedia": [{"width": 190, "height": 126, "url": "images/2016/06/06/world/06bucharest4-romanian/06BUCHAREST4-thumbWide.jpg", "subtype": "wide", "legacy": {"wide": "images/2016/06/06/world/06bucharest4-romanian/06BUCHAREST4-thumbWide.jpg", "widewidth": "190", "wideheight": "126"}, "type": "image"}, {"width": 600, "height": 385, "url": "images/2016/06/06/world/06bucharest4-romanian/06BUCHAREST4-articleLarge.jpg", "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "385", "xlarge": "images/2016/06/06/world/06bucharest4-romanian/06BUCHAREST4-articleLarge.jpg"}, "type": "image"}, {"width": 75, "height": 75, "url": "images/2016/06/06/world/06bucharest4-romanian/06BUCHAREST4-thumbStandard.jpg", "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/06/06/world/06bucharest4-romanian/06BUCHAREST4-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image"}], "section_name": "World", "headline": {"content_kicker": "Jurnal de Bucure\u0219ti", "main": "La vila lui Ceau\u0219escu aten\u021bia este pe decora\u021bie, nu pe dictatur\u0103", "kicker": "Jurnal de Bucure\u0219ti"}, "source": "The New York Times", "blog": [], "word_count": "1203", "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/09/10/world/europe/ceausescu-bucuresti-palatul-primaverii.html", "slideshow_credits": null, "news_desk": "Foreign", "type_of_material": "News", "snippet": "Re\u0219edin\u021ba cuplului Ceau\u0219escu de-a lungul celor 24 ani de pre\u0219edin\u021bie a fost \u00eenconjurat\u0103 de secret. Ast\u0103zi a devenit muzeu....", "_id": "57d2cfd495d0e021d798550e", "abstract": null, "keywords": [{"rank": "1", "name": "persons", "value": "Ceausescu, Nicolae", "is_major": "N"}, {"rank": "2", "name": "persons", "value": "Ceausescu, Elena", "is_major": "N"}, {"rank": "3", "name": "glocations", "value": "Romania", "is_major": "N"}, {"rank": "4", "name": "organizations", "value": "Romanian Communist Party", "is_major": "N"}, {"rank": "5", "name": "subject", "value": "Cold War Era", "is_major": "N"}, {"rank": "6", "name": "persons", "value": "Nixon, Richard Milhous", "is_major": "N"}]}