{"pub_date": "2016-10-12T04:00:00+0000", "subsection_name": "Europe", "lead_paragraph": "Vil\u00e1gszerte f\u00e9lmilli\u00f3ra becs\u00fclt Holokauszt t\u00fal\u00e9l\u0151k sz\u00e1ma. Ahogy id\u0151s\u00f6dnek, \u00fagy n\u0151nek a sz\u00fcks\u00e9gleteik, mik\u00f6zben a forr\u00e1sok, amikb\u0151l az ut\u00f3bbi k\u00e9t \u00e9vtizedben t\u00e1mogat\u00e1st kaptak, lassan elapadnak.", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [{"rank": 1, "organization": "", "lastname": "EDDY", "firstname": "Melissa", "role": "reported"}], "original": "MELISSA EDDY"}, "multimedia": [{"width": 190, "height": 126, "url": "images/2016/07/11/world/europe/12holocaust1-hungarian/xxholocaust1-thumbWide.jpg", "subtype": "wide", "legacy": {"wide": "images/2016/07/11/world/europe/12holocaust1-hungarian/xxholocaust1-thumbWide.jpg", "widewidth": "190", "wideheight": "126"}, "type": "image"}, {"width": 600, "height": 401, "url": "images/2016/07/11/world/europe/12holocaust1-hungarian/xxholocaust1-articleLarge.jpg", "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "401", "xlarge": "images/2016/07/11/world/europe/12holocaust1-hungarian/xxholocaust1-articleLarge.jpg"}, "type": "image"}, {"width": 75, "height": 75, "url": "images/2016/07/11/world/europe/12holocaust1-hungarian/xxholocaust1-thumbStandard.jpg", "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/07/11/world/europe/12holocaust1-hungarian/xxholocaust1-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image"}], "section_name": "World", "headline": {"main": "A Holokauszt t\u00fal\u00e9l\u0151k sz\u00fcks\u00e9gletei egyre n\u0151nek, a seg\u00edts\u00e9g azonban kev\u00e9s"}, "source": "The New York Times", "blog": [], "word_count": "936", "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/10/12/world/europe/a-holokauszt-tulelok-szuksegletei-egyre-nonek-a-segitseg-azonban-keves.html", "slideshow_credits": null, "news_desk": "Foreign", "type_of_material": "News", "snippet": "Vil\u00e1gszerte f\u00e9lmilli\u00f3ra becs\u00fclt Holokauszt t\u00fal\u00e9l\u0151k sz\u00e1ma. Ahogy id\u0151s\u00f6dnek, \u00fagy n\u0151nek a sz\u00fcks\u00e9gleteik, mik\u00f6zben a forr\u00e1sok, amikb\u0151l az ut\u00f3bbi k\u00e9t \u00e9vtizedben t\u00e1mogat\u00e1st kaptak, lassan elapadnak....", "_id": "57fdb56695d0e022439c2abf", "abstract": null, "keywords": [{"rank": "1", "name": "subject", "value": "Holocaust and the Nazi Era", "is_major": "N"}, {"rank": "2", "name": "subject", "value": "Reparations", "is_major": "N"}, {"rank": "3", "name": "organizations", "value": "Conference on Jewish Material Claims Against Germany", "is_major": "N"}, {"rank": "4", "name": "subject", "value": "Elderly", "is_major": "N"}, {"rank": "5", "name": "subject", "value": "Home Health Care", "is_major": "N"}, {"rank": "6", "name": "glocations", "value": "Hungary", "is_major": "N"}, {"rank": "7", "name": "glocations", "value": "Germany", "is_major": "N"}]}