{"pub_date": "2016-01-13T00:00:00Z", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "lead_paragraph": "Estados Unidos decidi\u00f3 actuar despu\u00e9s de concluir que la epidemia de violencia causada por las pandillas ha llegado a nivel de crisis.", "print_page": "9", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"rank": 1, "organization": "", "lastname": "PRESTON", "firstname": "Por", "role": "reported", "middlename": "Julia"}], "original": "Por JULIA PRESTON"}, "multimedia": [{"width": 190, "height": 126, "url": "images/2016/01/13/us/13immig-web1-copyES/13immig-web1-thumbWide.jpg", "subtype": "wide", "legacy": {"wide": "images/2016/01/13/us/13immig-web1-copyES/13immig-web1-thumbWide.jpg", "widewidth": "190", "wideheight": "126"}, "type": "image"}, {"width": 600, "height": 420, "url": "images/2016/01/13/us/13immig-web1-copyES/13immig-web1-articleLarge.jpg", "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "420", "xlarge": "images/2016/01/13/us/13immig-web1-copyES/13immig-web1-articleLarge.jpg"}, "type": "image"}, {"width": 75, "height": 75, "url": "images/2016/01/13/us/13immig-web1-copyES/13immig-web1-thumbStandard.jpg", "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/13/us/13immig-web1-copyES/13immig-web1-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image"}], "section_name": "Universal", "headline": {"content_kicker": "Am\u00e9rica ", "main": "La ONU y Estados Unidos trazan una respuesta regional a la crisis de migrantes de Centroam\u00e9rica"}, "source": "The New York Times", "blog": [], "word_count": "685", "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/13/universal/es/onu-estados-unidos-migrantes-crisis-violencia-centroamerica.html", "slideshow_credits": null, "news_desk": "National", "type_of_material": "News", "snippet": "Estados Unidos decidi\u00f3 actuar despu\u00e9s de concluir que la epidemia de violencia causada por las pandillas ha llegado a nivel de crisis.", "_id": "569d87bb38f0d8386437a42d", "abstract": null, "keywords": [{"rank": "1", "name": "subject", "value": "Illegal Immigration", "is_major": "Y"}, {"rank": "2", "name": "subject", "value": "Refugees and Displaced Persons", "is_major": "Y"}, {"rank": "3", "name": "glocations", "value": "Central America", "is_major": "Y"}, {"rank": "4", "name": "organizations", "value": "United Nations", "is_major": "Y"}, {"rank": "5", "name": "subject", "value": "United States Politics and Government", "is_major": "N"}, {"rank": "6", "name": "persons", "value": "Obama, Barack", "is_major": "N"}, {"rank": "7", "name": "persons", "value": "Kerry, John", "is_major": "N"}, {"rank": "8", "name": "subject", "value": "Immigration and Emigration", "is_major": "N"}]}