{"pub_date": "2016-01-14T00:00:00Z", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "lead_paragraph": "Ch\u00e1vez ten\u00eda sus propias ideas sobre el hijo m\u00e1s famoso de Venezuela.", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [{"rank": 1, "organization": "", "lastname": "CASEY", "firstname": "Por", "role": "reported", "middlename": "Nicholas"}], "original": "Por NICHOLAS CASEY"}, "multimedia": [{"width": 190, "height": 126, "url": "images/2016/01/13/world/13VENBLOG-7A-copyES/13VENBLOG-7A-thumbWide.jpg", "subtype": "wide", "legacy": {"wide": "images/2016/01/13/world/13VENBLOG-7A-copyES/13VENBLOG-7A-thumbWide.jpg", "widewidth": "190", "wideheight": "126"}, "type": "image"}, {"width": 600, "height": 432, "url": "images/2016/01/13/world/13VENBLOG-7A-copyES/13VENBLOG-7A-articleLarge.jpg", "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "432", "xlarge": "images/2016/01/13/world/13VENBLOG-7A-copyES/13VENBLOG-7A-articleLarge.jpg"}, "type": "image"}, {"width": 75, "height": 75, "url": "images/2016/01/13/world/13VENBLOG-7A-copyES/13VENBLOG-7A-thumbStandard.jpg", "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/13/world/13VENBLOG-7A-copyES/13VENBLOG-7A-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image"}], "section_name": "Universal", "headline": {"content_kicker": "Am\u00e9rica ", "main": "Aterrizando en Venezuela:\u00a0En busca del rostro de Bol\u00edvar"}, "source": "The New York Times", "blog": [], "word_count": "591", "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/14/universal/es/nicholas-casey-aterrizando-en-venezuela-en-busca-del-rostro-de-bolivar.html", "slideshow_credits": null, "news_desk": "Universal", "type_of_material": "News", "snippet": "Ch\u00e1vez ten\u00eda sus propias ideas sobre el hijo m\u00e1s famoso de Venezuela.", "_id": "569982e938f0d86a572ec0e2", "abstract": null, "keywords": []}