{"pub_date": "2016-01-15T00:00:00Z", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "lead_paragraph": "Los ataques durante la noche de A\u00f1o Nuevo en Colonia han alarmado a la poblaci\u00f3n.", "print_page": "1", "document_type": "article", "byline": {"contributor": "Colaboraron para este reportaje: Laura Fauss, Katarina Johannsen y Victor Homola desde Berl\u00edn.", "person": [{"rank": 1, "organization": "", "lastname": "SMALE", "firstname": "Por", "role": "reported", "middlename": "Alison"}], "original": "Por ALISON SMALE"}, "multimedia": [{"width": 190, "height": 126, "url": "images/2016/01/15/world/COLOGNE-copyES/COLOGNE-thumbWide.jpg", "subtype": "wide", "legacy": {"wide": "images/2016/01/15/world/COLOGNE-copyES/COLOGNE-thumbWide.jpg", "widewidth": "190", "wideheight": "126"}, "type": "image"}, {"width": 600, "height": 389, "url": "images/2016/01/15/world/COLOGNE-copyES/COLOGNE-articleLarge.jpg", "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "389", "xlarge": "images/2016/01/15/world/COLOGNE-copyES/COLOGNE-articleLarge.jpg"}, "type": "image"}, {"width": 75, "height": 75, "url": "images/2016/01/15/world/COLOGNE-copyES/COLOGNE-thumbStandard.jpg", "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/15/world/COLOGNE-copyES/COLOGNE-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image"}], "section_name": "Universal", "headline": {"content_kicker": "Am\u00e9rica ", "main": "Nuevos detalles sobre las agresiones sexuales en Alemania atizan los miedos sobre refugiados"}, "source": "The New York Times", "blog": [], "word_count": "1471", "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/15/universal/es/nuevos-detalles-sobre-las-agresiones-sexuales-en-alemania-atizan-los-miedos-sobre-refugiados.html", "slideshow_credits": null, "news_desk": "Foreign", "type_of_material": "News", "snippet": "Los ataques durante la noche de A\u00f1o Nuevo en Colonia han alarmado a la poblaci\u00f3n.", "_id": "56a12a3e38f0d83189a62bc3", "abstract": null, "keywords": [{"rank": "1", "name": "glocations", "value": "Cologne (Germany)", "is_major": "Y"}, {"rank": "2", "name": "subject", "value": "Middle East and Africa Migrant Crisis", "is_major": "Y"}, {"rank": "3", "name": "glocations", "value": "Germany", "is_major": "Y"}, {"rank": "4", "name": "subject", "value": "Sex Crimes", "is_major": "Y"}, {"rank": "5", "name": "subject", "value": "Robberies and Thefts", "is_major": "Y"}, {"rank": "6", "name": "subject", "value": "New Year", "is_major": "N"}, {"rank": "7", "name": "subject", "value": "Refugees and Displaced Persons", "is_major": "N"}]}