{"pub_date": "2016-01-06T13:00:00Z", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "lead_paragraph": "Zinedine Zidane demostr\u00f3 habilidades extraordinarias en el campo, pero a\u00fan debe probarse como un l\u00edder capaz de inspirar y ense\u00f1ar a sus jugadores.", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [{"rank": 1, "organization": "", "lastname": "HUGHES", "firstname": "Por", "role": "reported", "middlename": "Rob"}], "original": "Por ROB HUGHES"}, "multimedia": [{"width": 190, "height": 126, "url": "images/2016/01/06/sports/hughes06-copy-ES/hughes06-thumbWide.jpg", "subtype": "wide", "legacy": {"wide": "images/2016/01/06/sports/hughes06-copy-ES/hughes06-thumbWide.jpg", "widewidth": "190", "wideheight": "126"}, "type": "image"}, {"width": 600, "height": 399, "url": "images/2016/01/06/sports/hughes06-copy-ES/hughes06-articleLarge.jpg", "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "399", "xlarge": "images/2016/01/06/sports/hughes06-copy-ES/hughes06-articleLarge.jpg"}, "type": "image"}, {"width": 75, "height": 75, "url": "images/2016/01/06/sports/hughes06-copy-ES/hughes06-thumbStandard.jpg", "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/06/sports/hughes06-copy-ES/hughes06-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image"}], "section_name": "Universal", "headline": {"content_kicker": "Am\u00e9rica ", "main": "Comienza la era de Zidane, quien tiene el reto de consolidar los talentos del Real Madrid"}, "source": "The New York Times", "blog": [], "word_count": "962", "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/06/universal/es/retos-de-zinedine-zidane-nuevo-entrenador-del-real-madrid.html", "slideshow_credits": null, "news_desk": "Sports", "type_of_material": "News", "snippet": "Zinedine Zidane demostr\u00f3 habilidades extraordinarias en el campo, pero a\u00fan debe probarse como un l\u00edder capaz de inspirar y ense\u00f1ar a sus jugadores.", "_id": "568da03338f0d82b2249c4b9", "abstract": null, "keywords": [{"rank": "1", "name": "subject", "value": "Soccer", "is_major": "N"}, {"rank": "2", "name": "persons", "value": "Zidane, Zinedine", "is_major": "N"}, {"rank": "3", "name": "organizations", "value": "Real Madrid (Soccer Team)", "is_major": "N"}, {"rank": "4", "name": "organizations", "value": "Barcelona (Soccer Team)", "is_major": "N"}, {"rank": "5", "name": "subject", "value": "UEFA Champions League (Soccer)", "is_major": "N"}]}