{"pub_date": "2016-01-09T00:00:00Z", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "lead_paragraph": "Un reportero relata lo que vivi\u00f3 en Los Mochis, Sinaloa, un d\u00eda despu\u00e9s de la captura de Joaqu\u00edn Guzm\u00e1n Loera, el \"Chapo\u201d.", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [{"rank": 1, "organization": "", "lastname": "ARCE", "firstname": "Por", "role": "reported", "middlename": "Alberto"}], "original": "Por ALBERTO ARCE"}, "multimedia": [{"width": 190, "height": 126, "url": "images/2016/01/11/world/11SINALOA1-copyES/11SINALOA1-thumbWide.jpg", "subtype": "wide", "legacy": {"wide": "images/2016/01/11/world/11SINALOA1-copyES/11SINALOA1-thumbWide.jpg", "widewidth": "190", "wideheight": "126"}, "type": "image"}, {"width": 600, "height": 400, "url": "images/2016/01/11/world/11SINALOA1-copyES/11SINALOA1-articleLarge.jpg", "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2016/01/11/world/11SINALOA1-copyES/11SINALOA1-articleLarge.jpg"}, "type": "image"}, {"width": 75, "height": 75, "url": "images/2016/01/11/world/11SINALOA1-copyES/11SINALOA1-thumbStandard.jpg", "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/11/world/11SINALOA1-copyES/11SINALOA1-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image"}], "section_name": "Universal", "headline": {"content_kicker": "Am\u00e9rica ", "main": "Desde Sinaloa, enfrentando el silencio que impera en los lugares del narco"}, "source": "The New York Times", "blog": [], "word_count": "957", "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/09/universal/es/desde-sinaloa-enfrentando-el-silencio-que-impera-en-los-lugares-del-narco.html", "slideshow_credits": null, "news_desk": "Universal", "type_of_material": "News", "snippet": "Un reportero relata lo que vivi\u00f3 en Los Mochis, Sinaloa, un d\u00eda despu\u00e9s de la captura de Joaqu\u00edn Guzm\u00e1n Loera, el \"Chapo\u201d.", "_id": "5692c3e438f0d801cf86f98e", "abstract": null, "keywords": []}