{"pub_date": "2016-01-26T00:00:00Z", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "lead_paragraph": "Que El Salvador haya aconsejado dejar de tener ni\u00f1os durante dos a\u00f1os es algo que le ha parecido especialmente radical a muchos expertos.", "print_page": "1", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"rank": 1, "organization": "", "lastname": "AHMED", "firstname": "Por", "role": "reported", "middlename": "Azam"}], "original": "Por AZAM AHMED"}, "multimedia": [{"width": 190, "height": 126, "url": "images/2016/01/26/world/Zika-copy/Zika-thumbWide.jpg", "subtype": "wide", "legacy": {"wide": "images/2016/01/26/world/Zika-copy/Zika-thumbWide.jpg", "widewidth": "190", "wideheight": "126"}, "type": "image"}, {"width": 600, "height": 392, "url": "images/2016/01/26/world/Zika-copy/Zika-articleLarge.jpg", "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "392", "xlarge": "images/2016/01/26/world/Zika-copy/Zika-articleLarge.jpg"}, "type": "image"}, {"width": 75, "height": 75, "url": "images/2016/01/26/world/Zika-copy/Zika-thumbStandard.jpg", "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/26/world/Zika-copy/Zika-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image"}], "section_name": "Universal", "headline": {"content_kicker": "Am\u00e9rica ", "main": "El zika irrumpe en El Salvador y desata medidas de emergencia"}, "source": "The New York Times", "blog": [], "word_count": "1449", "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/26/universal/es/zika-virus-en-el-salvador-medidas-de-emergencia.html", "slideshow_credits": null, "news_desk": "Foreign", "type_of_material": "News", "snippet": "Que El Salvador haya aconsejado dejar de tener ni\u00f1os durante dos a\u00f1os es algo que le ha parecido especialmente radical a muchos expertos.", "_id": "56a8015438f0d85239f49373", "abstract": null, "keywords": [{"rank": "1", "name": "subject", "value": "Zika Virus", "is_major": "N"}, {"rank": "2", "name": "subject", "value": "Pregnancy and Childbirth", "is_major": "N"}, {"rank": "3", "name": "subject", "value": "Epidemics", "is_major": "N"}, {"rank": "4", "name": "subject", "value": "Women and Girls", "is_major": "N"}, {"rank": "5", "name": "glocations", "value": "El Salvador", "is_major": "N"}, {"rank": "6", "name": "subject", "value": "Mosquitoes", "is_major": "N"}, {"rank": "7", "name": "glocations", "value": "Brazil", "is_major": "N"}]}