{"pub_date": "2016-01-27T00:00:00Z", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "lead_paragraph": "La divisa estadounidense se fortalece en medio de una econom\u00eda global de crisis c\u00edclicas y nuevos retos.", "print_page": "1", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"rank": 1, "organization": "", "lastname": "PORTER", "firstname": "Por", "role": "reported", "middlename": "Eduardo"}], "original": "Por EDUARDO PORTER"}, "multimedia": [{"width": 190, "height": 126, "url": "images/2016/01/27/business/27porter-web-copyES/27porter-web-thumbWide.jpg", "subtype": "wide", "legacy": {"wide": "images/2016/01/27/business/27porter-web-copyES/27porter-web-thumbWide.jpg", "widewidth": "190", "wideheight": "126"}, "type": "image"}, {"width": 600, "height": 345, "url": "images/2016/01/27/business/27porter-web-copyES/27porter-web-articleLarge.jpg", "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "345", "xlarge": "images/2016/01/27/business/27porter-web-copyES/27porter-web-articleLarge.jpg"}, "type": "image"}, {"width": 75, "height": 75, "url": "images/2016/01/27/business/27porter-web-copyES/27porter-web-thumbStandard.jpg", "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/27/business/27porter-web-copyES/27porter-web-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image"}], "section_name": "Universal", "headline": {"content_kicker": "Am\u00e9rica ", "main": "An\u00e1lisis: Para bien o para mal, el d\u00f3lar sigue al alza"}, "source": "The New York Times", "blog": [], "word_count": "1093", "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/27/universal/es/analisis-para-bien-o-para-mal-el-dolar-sigue-al-alza.html", "slideshow_credits": null, "news_desk": "Business", "type_of_material": "News", "snippet": "La divisa estadounidense se fortalece en medio de una econom\u00eda global de crisis c\u00edclicas y nuevos retos.", "_id": "56b2403e38f0d82036f0a7ad", "abstract": null, "keywords": [{"rank": "1", "name": "subject", "value": "US Dollar (Currency)", "is_major": "Y"}, {"rank": "2", "name": "subject", "value": "Economic Conditions and Trends", "is_major": "Y"}, {"rank": "3", "name": "subject", "value": "United States Economy", "is_major": "N"}, {"rank": "4", "name": "subject", "value": "International Trade and World Market", "is_major": "N"}, {"rank": "5", "name": "subject", "value": "United States International Relations", "is_major": "N"}]}