{"pub_date": "2016-06-10T00:00:00Z", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "lead_paragraph": "Mientras todo el mundo recuerda a Ali por ser un tit\u00e1n social y cultural, tambi\u00e9n vale la pena recordarlo por su destreza \u00fanica dentro del ring, lo que le ofreci\u00f3 la plataforma para convertirse en una de las figuras m\u00e1s populares e influyentes del planeta.", "print_page": null, "document_type": "multimedia", "byline": {"person": [{"rank": 1, "organization": "", "lastname": "ELIGON", "firstname": "John", "role": "reported"}], "original": "By JOHN ELIGON"}, "multimedia": [{"width": 190, "height": 126, "url": "images/2016/06/05/sports/boxer-lede/boxer-lede-thumbWide-v2.jpg", "subtype": "wide", "legacy": {"wide": "images/2016/06/05/sports/boxer-lede/boxer-lede-thumbWide-v2.jpg", "widewidth": "190", "wideheight": "126"}, "type": "image"}, {"width": 600, "height": 493, "url": "images/2016/06/05/sports/boxer-lede/boxer-lede-articleLarge.jpg", "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "493", "xlarge": "images/2016/06/05/sports/boxer-lede/boxer-lede-articleLarge.jpg"}, "type": "image"}, {"width": 75, "height": 75, "url": "images/2016/06/05/sports/boxer-lede/boxer-lede-thumbStandard-v2.jpg", "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/06/05/sports/boxer-lede/boxer-lede-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image"}], "section_name": "Universal", "headline": {"main": "Por qu\u00e9 Muhammad Ali fue el mejor de todos los tiempos"}, "source": "The New York Times", "blog": [], "word_count": null, "web_url": "http://www.nytimes.com/interactive/2016/06/10/universal/es/10greatestES.html", "slideshow_credits": null, "news_desk": "Universal / Am\u00e9rica", "type_of_material": "Interactive Feature", "snippet": "Mientras todo el mundo recuerda a Ali por ser un tit\u00e1n social y cultural, tambi\u00e9n vale la pena recordarlo por su destreza \u00fanica dentro del ring, lo que le ofreci\u00f3 la plataforma para convertirse en una de las figuras m\u00e1s populares e influyentes del planeta.", "_id": "575adacd38f0d80f3c48a468", "abstract": null, "keywords": []}