{"pub_date": "2016-02-02T00:00:00Z", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "lead_paragraph": "El General Daniel Urresti, candidato presidencial del partido gobernante, fue acusado el a\u00f1o pasado de haber ordenado el asesinato de un periodista.", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [{"rank": 1, "organization": "", "lastname": "GOLDENBERG", "firstname": "Por", "role": "reported", "middlename": "Sonia"}], "original": "Por SONIA GOLDENBERG"}, "multimedia": [{"width": 190, "height": 126, "url": "images/2012/05/27/world/americas/20120527-PERU-slide-PU9J-copy/20120527-PERU-slide-PU9J-copy-thumbWide.jpg", "subtype": "wide", "legacy": {"wide": "images/2012/05/27/world/americas/20120527-PERU-slide-PU9J-copy/20120527-PERU-slide-PU9J-copy-thumbWide.jpg", "widewidth": "190", "wideheight": "126"}, "type": "image"}, {"width": 600, "height": 399, "url": "images/2012/05/27/world/americas/20120527-PERU-slide-PU9J-copy/20120527-PERU-slide-PU9J-copy-articleLarge.jpg", "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "399", "xlarge": "images/2012/05/27/world/americas/20120527-PERU-slide-PU9J-copy/20120527-PERU-slide-PU9J-copy-articleLarge.jpg"}, "type": "image"}, {"width": 75, "height": 75, "url": "images/2012/05/27/world/americas/20120527-PERU-slide-PU9J-copy/20120527-PERU-slide-PU9J-copy-thumbStandard.jpg", "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnail": "images/2012/05/27/world/americas/20120527-PERU-slide-PU9J-copy/20120527-PERU-slide-PU9J-copy-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image"}], "section_name": "Universal", "headline": {"content_kicker": "Am\u00e9rica ", "main": "Opini\u00f3n: En Per\u00fa, una campa\u00f1a presidencial y un juicio por asesinato van de la mano"}, "source": "The New York Times", "blog": [], "word_count": "1063", "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/02/02/universal/es/opinion-en-peru-una-campana-presidencial-y-un-juicio-por-asesinato-van-de-la-mano.html", "slideshow_credits": null, "news_desk": "OpEd", "type_of_material": "Op-Ed", "snippet": "El General Daniel Urresti, candidato presidencial del partido gobernante, fue acusado el a\u00f1o pasado de haber ordenado el asesinato de un periodista.", "_id": "56b1445038f0d873ef2951bc", "abstract": null, "keywords": [{"rank": "1", "name": "glocations", "value": "Peru", "is_major": "N"}, {"rank": "2", "name": "subject", "value": "Human Rights and Human Rights Violations", "is_major": "N"}, {"rank": "3", "name": "subject", "value": "Freedom of the Press", "is_major": "N"}]}