{"pub_date": "2016-01-03T00:00:00Z", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "lead_paragraph": "Los latinos se han forjado un destino gracias a su crecimiento poblacional, pero los n\u00fameros que cuentan en pol\u00edtica son los que deciden las elecciones.", "print_page": "1", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"rank": 1, "organization": "", "lastname": "SURO", "firstname": "Por", "role": "reported", "middlename": "Roberto"}], "original": "Por ROBERTO SURO"}, "multimedia": [{"width": 190, "height": 126, "url": "images/2016/01/03/opinion/sunday/03SURO-copyES/03SURO-thumbWide-v2.jpg", "subtype": "wide", "legacy": {"wide": "images/2016/01/03/opinion/sunday/03SURO-copyES/03SURO-thumbWide-v2.jpg", "widewidth": "190", "wideheight": "126"}, "type": "image"}, {"width": 600, "height": 609, "url": "images/2016/01/03/opinion/sunday/03SURO-copyES/03suro-articleLarge.jpg", "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "609", "xlarge": "images/2016/01/03/opinion/sunday/03SURO-copyES/03suro-articleLarge.jpg"}, "type": "image"}, {"width": 75, "height": 75, "url": "images/2016/01/03/opinion/sunday/03SURO-copyES/03SURO-thumbStandard-v2.jpg", "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/03/opinion/sunday/03SURO-copyES/03SURO-thumbStandard-v2.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image"}], "section_name": "Universal", "headline": {"content_kicker": "Am\u00e9rica ", "main": "Opini\u00f3n: \u00bfQu\u00e9 pas\u00f3 con el poder pol\u00edtico de los latinos en Estados Unidos?"}, "source": "The New York Times", "blog": [], "word_count": "1580", "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/03/universal/es/opinion-que-paso-con-el-poder-politico-de-los-latinos-en-estados-unidos.html", "slideshow_credits": null, "news_desk": "OpEd", "type_of_material": "Op-Ed", "snippet": "Los latinos se han forjado un destino gracias a su crecimiento poblacional, pero los n\u00fameros que cuentan en pol\u00edtica son los que deciden las elecciones.", "_id": "5699a68e38f0d86a572ec130", "abstract": null, "keywords": [{"rank": "1", "name": "subject", "value": "Hispanic-Americans", "is_major": "Y"}, {"rank": "2", "name": "subject", "value": "Presidential Election of 2016", "is_major": "Y"}, {"rank": "3", "name": "subject", "value": "Minorities", "is_major": "N"}, {"rank": "4", "name": "organizations", "value": "Republican Party", "is_major": "N"}, {"rank": "5", "name": "subject", "value": "Immigration and Emigration", "is_major": "N"}, {"rank": "6", "name": "persons", "value": "Trump, Donald J", "is_major": "N"}, {"rank": "7", "name": "persons", "value": "Rubio, Marco", "is_major": "N"}, {"rank": "8", "name": "persons", "value": "Cruz, Ted", "is_major": "N"}]}