{"pub_date": "2016-01-06T00:00:00Z", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "lead_paragraph": "Nicholas Casey, el nuevo corresponsal de The New York Times en la regi\u00f3n andina, compartir\u00e1 en esta secci\u00f3n todas las vivencias de su primer mes en Venezuela.", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [{"rank": 1, "organization": "", "lastname": "CASEY", "firstname": "Por", "role": "reported", "middlename": "Nicholas"}], "original": "Por NICHOLAS CASEY"}, "multimedia": [{"width": 190, "height": 126, "url": "images/2016/01/05/world/americas/05venezuela-airport-copy-ES/05venezuela-airport-thumbWide.gif", "subtype": "wide", "legacy": {"wide": "images/2016/01/05/world/americas/05venezuela-airport-copy-ES/05venezuela-airport-thumbWide.gif", "widewidth": "190", "wideheight": "126"}, "type": "image"}, {"width": 600, "height": 750, "url": "images/2016/01/05/world/americas/05venezuela-airport-copy-ES/05venezuela-airport-articleLarge.gif", "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "750", "xlarge": "images/2016/01/05/world/americas/05venezuela-airport-copy-ES/05venezuela-airport-articleLarge.gif"}, "type": "image"}, {"width": 75, "height": 75, "url": "images/2016/01/05/world/americas/05venezuela-airport-copy-ES/05venezuela-airport-thumbStandard.gif", "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/05/world/americas/05venezuela-airport-copy-ES/05venezuela-airport-thumbStandard.gif", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image"}], "section_name": "Universal", "headline": {"content_kicker": "Am\u00e9rica ", "main": "Aterrizando en Venezuela: Llegar y tomarse una selfie, mientras muchos se despiden del pa\u00eds"}, "source": "The New York Times", "blog": [], "word_count": "411", "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/06/universal/es/aterrizando-en-venezuela-nuevo-corresponsal-del-new-york-times.html", "slideshow_credits": null, "news_desk": "Universal", "type_of_material": "News", "snippet": "Nicholas Casey, el nuevo corresponsal de The New York Times en la regi\u00f3n andina, compartir\u00e1 en esta secci\u00f3n todas las vivencias de su primer mes en Venezuela.", "_id": "568d77f238f0d82b2249c409", "abstract": null, "keywords": []}