{"pub_date": "2016-01-04T00:00:00Z", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "lead_paragraph": "Despu\u00e9s de tres a\u00f1os, parece probable que Pe\u00f1a Nieto ser\u00e1 recordado m\u00e1s como un presidente que evit\u00f3 rendir cuentas que como un transformador.", "print_page": "18", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"rank": 1, "organization": "", "lastname": "COMIT\u00c9", "firstname": "Por", "role": "reported", "middlename": "El"}], "original": "Por EL COMIT\u00c9 EDITORIAL"}, "multimedia": [{"width": 190, "height": 126, "url": "images/2016/01/04/opinion/04mon3web-copy-ES/04mon3web-thumbWide.jpg", "subtype": "wide", "legacy": {"wide": "images/2016/01/04/opinion/04mon3web-copy-ES/04mon3web-thumbWide.jpg", "widewidth": "190", "wideheight": "126"}, "type": "image"}, {"width": 600, "height": 386, "url": "images/2016/01/04/opinion/04mon3web-copy-ES/04mon3web-articleLarge.jpg", "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "386", "xlarge": "images/2016/01/04/opinion/04mon3web-copy-ES/04mon3web-articleLarge.jpg"}, "type": "image"}, {"width": 75, "height": 75, "url": "images/2016/01/04/opinion/04mon3web-copy-ES/04mon3web-thumbStandard.jpg", "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/04/opinion/04mon3web-copy-ES/04mon3web-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image"}], "section_name": "Universal", "headline": {"content_kicker": "Am\u00e9rica ", "main": "Editorial: Las respuestas que Pe\u00f1a Nieto no le da a M\u00e9xico"}, "source": "The New York Times", "blog": [], "word_count": "464", "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/04/universal/es/editorial-las-respuestas-que-pena-nieto-no-le-da-a-mexico.html", "slideshow_credits": null, "news_desk": "Editorial", "type_of_material": "Editorial", "snippet": "Despu\u00e9s de tres a\u00f1os, parece probable que Pe\u00f1a Nieto ser\u00e1 recordado m\u00e1s como un presidente que evit\u00f3 rendir cuentas que como un transformador.", "_id": "568aea8638f0d85e74bd0afe", "abstract": null, "keywords": [{"rank": "1", "name": "subject", "value": "Editorials", "is_major": "Y"}, {"rank": "2", "name": "persons", "value": "Pena Nieto, Enrique", "is_major": "Y"}, {"rank": "3", "name": "subject", "value": "Murders, Attempted Murders and Homicides", "is_major": "Y"}, {"rank": "4", "name": "subject", "value": "Politics and Government", "is_major": "N"}, {"rank": "5", "name": "organizations", "value": "Escuela Normal Rural Raul Isidro Burgos (Guerrero, Mexico)", "is_major": "N"}, {"rank": "6", "name": "subject", "value": "Prison Escapes", "is_major": "N"}, {"rank": "7", "name": "persons", "value": "Guzman Loera, Joaquin", "is_major": "N"}, {"rank": "8", "name": "glocations", "value": "Mexico", "is_major": "Y"}]}