{"pub_date": "2016-01-13T00:00:00Z", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "lead_paragraph": "Un lector asegura que no vot\u00f3 por Ch\u00e1vez, ni crey\u00f3 en sus promesas pero reconoce que el gobierno del ex presidente \u201cno ocurri\u00f3 por accidente\u201d.", "print_page": null, "document_type": "article", "byline": {"person": [{"rank": 1, "organization": "", "lastname": "CASEY", "firstname": "Por", "role": "reported", "middlename": "Nicholas"}], "original": "Por NICHOLAS CASEY"}, "multimedia": [{"width": 190, "height": 126, "url": "images/2016/01/09/world/09VENEZUELA-blog-copy/09VENEZUELA-blog-thumbWide.jpg", "subtype": "wide", "legacy": {"wide": "images/2016/01/09/world/09VENEZUELA-blog-copy/09VENEZUELA-blog-thumbWide.jpg", "widewidth": "190", "wideheight": "126"}, "type": "image"}, {"width": 600, "height": 398, "url": "images/2016/01/09/world/09VENEZUELA-blog-copy/09VENEZUELA-blog-articleLarge.jpg", "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "398", "xlarge": "images/2016/01/09/world/09VENEZUELA-blog-copy/09VENEZUELA-blog-articleLarge.jpg"}, "type": "image"}, {"width": 75, "height": 75, "url": "images/2016/01/09/world/09VENEZUELA-blog-copy/09VENEZUELA-blog-thumbStandard.jpg", "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/09/world/09VENEZUELA-blog-copy/09VENEZUELA-blog-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image"}], "section_name": "Universal", "headline": {"content_kicker": "Am\u00e9rica ", "main": "Aterrizando en Venezuela: La nostalgia de muchos olvida la realidad pre-Ch\u00e1vez, me explica un lector"}, "source": "The New York Times", "blog": [], "word_count": "750", "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/13/universal/es/aterrizando-en-venezuela-la-nostalgia-de-muchos-olvida-la-realidad-pre-chavez-me-explica-un-lector.html", "slideshow_credits": null, "news_desk": "Universal", "type_of_material": "News", "snippet": "Un lector asegura que no vot\u00f3 por Ch\u00e1vez, ni crey\u00f3 en sus promesas pero reconoce que el gobierno del ex presidente \u201cno ocurri\u00f3 por accidente\u201d.", "_id": "56984bcb38f0d8108a7eb814", "abstract": null, "keywords": []}