{"pub_date": "2016-01-17T00:00:00Z", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "lead_paragraph": "El Eticista responde a un lector que cree que su pap\u00e1 prefer\u00eda a los hombres pero nunca se lo mencion\u00f3 a su mam\u00e1.", "print_page": "22", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"rank": 1, "organization": "", "lastname": "ANTHONY", "firstname": "Por", "role": "reported", "middlename": "Kwame"}], "original": "Por KWAME ANTHONY APPIAH"}, "multimedia": [{"width": 190, "height": 126, "url": "images/2016/01/17/magazine/17ethicist-copyES/17mag-17ethicist-t_CA0-thumbWide.jpg", "subtype": "wide", "legacy": {"wide": "images/2016/01/17/magazine/17ethicist-copyES/17mag-17ethicist-t_CA0-thumbWide.jpg", "widewidth": "190", "wideheight": "126"}, "type": "image"}, {"width": 600, "height": 336, "url": "images/2016/01/17/magazine/17ethicist-copyES/17ethicist-articleLarge-v2.jpg", "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "336", "xlarge": "images/2016/01/17/magazine/17ethicist-copyES/17ethicist-articleLarge-v2.jpg"}, "type": "image"}, {"width": 75, "height": 75, "url": "images/2016/01/17/magazine/17ethicist-copyES/17mag-17ethicist-t_CA0-thumbStandard.jpg", "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/17/magazine/17ethicist-copyES/17mag-17ethicist-t_CA0-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image"}], "section_name": "Universal", "headline": {"content_kicker": "Am\u00e9rica ", "main": "El Eticista: Creo que mi pap\u00e1 era gay. \u00bfDeber\u00eda decirle a mi mam\u00e1?"}, "source": "The New York Times", "blog": [], "word_count": "546", "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/17/universal/es/el-eticista-creo-que-mi-papa-era-gay-deberia-decirle-a-mi-mama.html", "slideshow_credits": null, "news_desk": "Magazine", "type_of_material": "News", "snippet": "El Eticista responde a un lector que cree que su pap\u00e1 prefer\u00eda a los hombres pero nunca se lo mencion\u00f3 a su mam\u00e1.", "_id": "56a04cc938f0d80627b20be1", "abstract": null, "keywords": [{"rank": "1", "name": "subject", "value": "Ethicists, The (Times Column)", "is_major": "Y"}, {"rank": "2", "name": "subject", "value": "Homosexuality and Bisexuality", "is_major": "Y"}, {"rank": "3", "name": "subject", "value": "Police Brutality, Misconduct and Shootings", "is_major": "Y"}, {"rank": "4", "name": "subject", "value": "Lying", "is_major": "Y"}, {"rank": "5", "name": "glocations", "value": "Israel", "is_major": "Y"}, {"rank": "6", "name": "subject", "value": "Ethics (Personal)", "is_major": "N"}, {"rank": "7", "name": "subject", "value": "Real Estate and Housing (Residential)", "is_major": "N"}, {"rank": "8", "name": "glocations", "value": "Middle East", "is_major": "N"}]}