{"pub_date": "2016-01-10T00:00:00Z", "subsection_name": "Am\u00e9rica", "lead_paragraph": "La sociedad se aprovecha del trabajo de las madres y de su contribuci\u00f3n no remunerada a la preservaci\u00f3n de la raza humana.", "print_page": "1", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"rank": 1, "organization": "", "lastname": "SHULEVITZ", "firstname": "Por", "role": "reported", "middlename": "Judith"}], "original": "Por JUDITH SHULEVITZ"}, "multimedia": [{"width": 190, "height": 126, "url": "images/2016/01/10/opinion/sunday/10shulevitz-copyES/10shulevitz-thumbWide.jpg", "subtype": "wide", "legacy": {"wide": "images/2016/01/10/opinion/sunday/10shulevitz-copyES/10shulevitz-thumbWide.jpg", "widewidth": "190", "wideheight": "126"}, "type": "image"}, {"width": 600, "height": 659, "url": "images/2016/01/10/opinion/sunday/10shulevitz-copyES/10shulevitz-articleLarge.jpg", "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "659", "xlarge": "images/2016/01/10/opinion/sunday/10shulevitz-copyES/10shulevitz-articleLarge.jpg"}, "type": "image"}, {"width": 75, "height": 75, "url": "images/2016/01/10/opinion/sunday/10shulevitz-copyES/10shulevitz-thumbStandard.jpg", "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/10/opinion/sunday/10shulevitz-copyES/10shulevitz-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image"}], "section_name": "Universal", "headline": {"content_kicker": "Am\u00e9rica ", "main": "Opini\u00f3n: Mujeres, lleg\u00f3 la hora de saldar cuentas"}, "source": "The New York Times", "blog": [], "word_count": "1562", "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/01/10/universal/es/opinion-mujeres-llego-la-hora-de-saldar-cuentas.html", "slideshow_credits": null, "news_desk": "OpEd", "type_of_material": "Op-Ed", "snippet": "La sociedad se aprovecha del trabajo de las madres y de su contribuci\u00f3n no remunerada a la preservaci\u00f3n de la raza humana.", "_id": "56999cbf38f0d86a572ec117", "abstract": null, "keywords": [{"rank": "1", "name": "subject", "value": "Women and Girls", "is_major": "N"}, {"rank": "2", "name": "subject", "value": "United States Economy", "is_major": "N"}, {"rank": "3", "name": "subject", "value": "Income", "is_major": "N"}, {"rank": "4", "name": "subject", "value": "Parenting", "is_major": "N"}, {"rank": "5", "name": "subject", "value": "Children and Childhood", "is_major": "N"}, {"rank": "6", "name": "subject", "value": "Labor and Jobs", "is_major": "N"}]}