{"pub_date": "2016-07-14T00:00:00Z", "subsection_name": "Dance", "lead_paragraph": "On Saturday, City Ballet will wrap its three-week season at the Th\u00e9\u00e2tre du Ch\u00e2telet in Paris.", "print_page": "5", "document_type": "article", "byline": {"person": [{"rank": 1, "organization": "", "lastname": "SULCAS", "firstname": "Roslyn", "role": "reported"}], "original": "By ROSLYN SULCAS"}, "multimedia": [{"width": 190, "height": 126, "url": "images/2016/07/14/arts/14NYCBPARIS1/14NYCBPARIS1-thumbWide-v3.jpg", "subtype": "wide", "legacy": {"wide": "images/2016/07/14/arts/14NYCBPARIS1/14NYCBPARIS1-thumbWide-v3.jpg", "widewidth": "190", "wideheight": "126"}, "type": "image"}, {"width": 600, "height": 400, "url": "images/2016/07/14/arts/14NYCBPARIS1/14NYCBPARIS1-articleLarge-v3.jpg", "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2016/07/14/arts/14NYCBPARIS1/14NYCBPARIS1-articleLarge-v3.jpg"}, "type": "image"}, {"width": 75, "height": 75, "url": "images/2016/07/14/arts/14NYCBPARIS1/14NYCBPARIS1-thumbStandard-v3.jpg", "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/07/14/arts/14NYCBPARIS1/14NYCBPARIS1-thumbStandard-v3.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image"}], "section_name": "Arts", "headline": {"print_headline": "New York City Ballet Savors the City of Light", "main": "New York City Ballet Savors the City of Light"}, "source": "The New York Times", "blog": [], "word_count": "1384", "web_url": "http://www.nytimes.com/2016/07/14/arts/dance/new-york-city-ballet-savors-the-city-of-light-paris-theatre-du-chatelet.html", "slideshow_credits": null, "news_desk": "Culture", "type_of_material": "News", "snippet": "On Saturday, City Ballet will wrap its three-week season at the Th\u00e9\u00e2tre du Ch\u00e2telet in Paris....", "_id": "5786c36338f0d80e646b3a86", "abstract": "Exceprts from conversations with several New York City Ballet dancers regarding 20-ballet, three-week season at Theatre du Chatelet in Paris. ", "keywords": [{"rank": "1", "name": "subject", "value": "Dancing", "is_major": "Y"}, {"rank": "2", "name": "organizations", "value": "New York City Ballet", "is_major": "Y"}, {"rank": "3", "name": "organizations", "value": "Theatre du Chatelet", "is_major": "Y"}, {"rank": "4", "name": "glocations", "value": "Paris (France)", "is_major": "N"}, {"rank": "5", "name": "persons", "value": "Martins, Peter", "is_major": "N"}, {"rank": "6", "name": "persons", "value": "Forsythe, William (1949- )", "is_major": "N"}, {"rank": "8", "name": "glocations", "value": "France", "is_major": "N"}]}