{"pub_date": "2016-02-01T00:00:00Z", "subsection_name": null, "lead_paragraph": "A pocos meses del plazo acordado para firmar un acuerdo de paz entre el gobierno y las Farc, el fot\u00f3grafo Federico R\u00edos document\u00f3 la vida diaria de los guerrilleros.", "print_page": null, "document_type": "multimedia", "byline": [], "multimedia": [{"width": 190, "height": 126, "url": "images/2016/02/01/blogs/20160201-lens-farc-spanis-slide-1WHK/20160201-lens-farc-spanis-slide-1WHK-thumbWide.jpg", "subtype": "wide", "legacy": {"wide": "images/2016/02/01/blogs/20160201-lens-farc-spanis-slide-1WHK/20160201-lens-farc-spanis-slide-1WHK-thumbWide.jpg", "widewidth": "190", "wideheight": "126"}, "type": "image"}, {"width": 600, "height": 400, "url": "images/2016/02/01/blogs/20160201-lens-farc-spanis-slide-1WHK/20160201-lens-farc-spanis-slide-1WHK-articleLarge.jpg", "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "400", "xlarge": "images/2016/02/01/blogs/20160201-lens-farc-spanis-slide-1WHK/20160201-lens-farc-spanis-slide-1WHK-articleLarge.jpg"}, "type": "image"}, {"width": 75, "height": 75, "url": "images/2016/02/01/blogs/20160201-lens-farc-spanis-slide-1WHK/20160201-lens-farc-spanis-slide-1WHK-thumbStandard.jpg", "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/02/01/blogs/20160201-lens-farc-spanis-slide-1WHK/20160201-lens-farc-spanis-slide-1WHK-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image"}], "section_name": "Blogs", "headline": {"main": "La vida al interior de las Farc antes de la paz"}, "source": "The New York Times", "blog": [], "word_count": "29", "web_url": "http://www.nytimes.com/slideshow/2016/02/01/blogs/la-vida-al-interior-de-las-farc-antes-de-la-paz.html", "slideshow_credits": "Federico Rios", "news_desk": "Blogs", "type_of_material": "Slideshow", "snippet": "A pocos meses del plazo acordado para firmar un acuerdo de paz entre el gobierno y las Farc, el fot\u00f3grafo Federico R\u00edos document\u00f3 la vida diaria de los guerrilleros.", "_id": "56b0543638f0d84912559404", "abstract": null, "keywords": []}