{"pub_date": "2016-01-08T05:00:00Z", "subsection_name": null, "lead_paragraph": "Con la crisis econ\u00f3mica de Puerto Rico muchos profesionales j\u00f3venes se han visto obligados a buscar oportunidades en el continente americano. Joseph Rodr\u00edguez retrat\u00f3 a los que se han quedado en el pa\u00eds\u201d.", "print_page": null, "document_type": "multimedia", "byline": [], "multimedia": [{"width": 190, "height": 126, "url": "images/2016/01/08/blogs/20160108-len-rodrgez-slide-CM9C/20160108-len-rodrgez-slide-CM9C-thumbWide.jpg", "subtype": "wide", "legacy": {"wide": "images/2016/01/08/blogs/20160108-len-rodrgez-slide-CM9C/20160108-len-rodrgez-slide-CM9C-thumbWide.jpg", "widewidth": "190", "wideheight": "126"}, "type": "image"}, {"width": 600, "height": 611, "url": "images/2016/01/08/blogs/20160108-len-rodrgez-slide-CM9C/20160108-len-rodrgez-slide-CM9C-articleLarge.jpg", "subtype": "xlarge", "legacy": {"xlargewidth": "600", "xlargeheight": "611", "xlarge": "images/2016/01/08/blogs/20160108-len-rodrgez-slide-CM9C/20160108-len-rodrgez-slide-CM9C-articleLarge.jpg"}, "type": "image"}, {"width": 75, "height": 75, "url": "images/2016/01/08/blogs/20160108-len-rodrgez-slide-CM9C/20160108-len-rodrgez-slide-CM9C-thumbStandard.jpg", "subtype": "thumbnail", "legacy": {"thumbnail": "images/2016/01/08/blogs/20160108-len-rodrgez-slide-CM9C/20160108-len-rodrgez-slide-CM9C-thumbStandard.jpg", "thumbnailwidth": "75", "thumbnailheight": "75"}, "type": "image"}], "section_name": "Blogs", "headline": {"main": "Los rostros de los que resisten la crisis econ\u00f3mica de Puerto Rico"}, "source": "The New York Times", "blog": [], "word_count": "33", "web_url": "http://www.nytimes.com/slideshow/2016/01/08/blogs/20160108-len-rodrgez.html", "slideshow_credits": "Joseph Rodriguez", "news_desk": "Blogs", "type_of_material": "Slideshow", "snippet": "Con la crisis econ\u00f3mica de Puerto Rico muchos profesionales j\u00f3venes se han visto obligados a buscar oportunidades en el continente americano. Joseph Rodr\u00edguez retrat\u00f3 a los que se han quedado en el pa\u00eds\u201d.", "_id": "57aaafec95d0e021d797fc3d", "abstract": null, "keywords": []}